世界最強的前鋒 伊巴謙莫域霸氣之真相

伊巴謙莫域霸氣之真相一覽

「我是來自瑞典馬模地區的一個小地方，那是個貧民窟。但是現在，我在瑞典首都有一座個人雕像。我和其他人感覺不同，我不會被我的出身背景所限制。我相信，我可以統治世界，這是肯定的。」

「我很崇敬簡東拿，我聽了他那些話，不過我想說的很簡單，我來這不想當帝王，而是要做曼徹斯特的上帝！」

以上都是伊巴謙莫域親口說的 , 但以下都是一些關於他的傳言

伊巴謙莫域曾經登陸過火星，這就是為什麼那裡沒有生命跡象。

其實伊巴謙莫域20年前就已經死了，只是死神還沒有足夠的勇氣去告訴他。

死神曾經有過一次「瀕-伊巴謙莫域經驗」。

電影「不可能的任務」劇組拒絕伊巴謙莫域去試演，原因很明顯。

伊巴謙莫域有天遇到驚嘆號，並在它臉上揍了一拳。所以我們現在有了問號。

伊巴謙莫域從不需要隊友傳球給他，因為皮球害怕他的霸氣而自動過來。

當伊巴謙莫域做伏地挺身的時候，他不是把自己撐起來，他是把地球壓下去。

伊巴謙莫域是地球上唯一在足球比賽中射破一堵磚牆的男人。

伊巴謙莫域不需要呼吸，他只是把氧氣當作人質。

伊巴謙莫域睡覺時會開著小夜燈。不是因為伊巴謙莫域害怕黑暗，而是黑暗害怕伊巴謙莫域。

殘障車位不是專門為了殘疾人士而設的。事實上它是在標明這是伊巴謙莫域的車位，而如果你停在這裡，你會被他打成半殘。

有次伊巴謙莫域在法國渡假,騎腳踏車四處晃晃，最後不小心贏了環法自行車大賽冠軍

害怕蜘蛛稱作恐蛛症; 害怕狹小空間稱作幽閉恐懼症;害怕伊巴謙莫域叫作"邏輯"

伊巴謙莫域房間有張棕熊做的地毯; 其實那頭熊還沒死, 牠只是不敢動

曾經有一條伊巴謙莫域路, 但後來改名了; 沒有人可以踏在伊巴謙莫域上頭還活命

伊巴謙莫域的日歷3/31之後就是4/2; 沒有人可以愚弄伊巴謙莫域!

有次伊巴謙莫域射了一腳就入了兩球 , 因為他把皮球射到對方守門員的頭上

伊巴謙莫域用紙來切剪刀

伊巴謙莫域玩過樂高; 這也是金字塔的由來

伊巴謙莫域比 YA! 時表示：你還有兩秒鐘才知道皮球已經進網

伊巴謙莫域不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的

剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有伊巴謙莫域在

沒有「進化論」這種東西，只有「伊巴謙莫域允許存活物種清單」而已

絕對不要在 Google 上搜尋伊巴謙莫域，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他

如果你搜尋伊巴謙莫域，Google 的回應不是「您是不是要查：伊巴謙莫域」
而是「在你還有機會時，快逃啊」

妖魔鬼怪們露營時晚上的經典活動：講「伊巴謙莫域故事」

交通警察曾經攔下伊巴謙莫域，那個條子很幸運地只有被警告被放走了

伊巴謙莫域曾和超人對打，並賭說輸的人要把內褲穿在褲子外面

光線一直希望自己的速度能有伊巴謙莫域的步速那麼快

伊巴謙莫域洗澡不用轉開關，他只是瞪著水龍頭讓它哭而已、洗好時再瞪它水就停了

小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，伊巴謙莫域則是大灰熊

伊巴謙莫域走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

伊巴謙莫域出的唯一一次錯：他認為自己犯錯了

當伊巴謙莫域面對鏡子時，鏡子就破碎了：因為鏡子也知道不能夾在兩個伊巴謙莫域之間

伊巴謙莫域不玩「躲迷藏」，他玩「躲起來並祈禱我不去找你」

我們在生日時慶祝的不是自己長了一歲，而是伊巴謙莫域又讓你活了一年

伊巴謙莫域可以用腳打好鞋帶

伊巴謙莫域曾痛扁他的影子，因為老是跟著他又太近，現在影子只敢離他 30 呎遠

伊巴謙莫域從未試過犯越位 , 只是對方守衛被他嚇得不能動

憨鳩當有趣

羅禮士同伊巴
邊個勁d

他知道哭是沒有用的，給我往死裡打。

金正恩黎

好撚好笑咩屌你老尾

幾正

同李小龍打果句呢

當伊巴謙莫域做伏地挺身的時候，他不是把自己撐起來，他是把地球壓下去。

死啦到底原版係咩

早幾年係高登睇過,唔鬼記得左

又黎

原版係咪金正恩

CHUCK NORRIS ?

有次伊巴謙莫域射了一腳就入了兩球 , 因為他把皮球射到對方守門員的頭上

原版chuck norris

Chuck Norris can tie his shoes with his feet.
羅禮士可以用腳打好鞋帶。

Chuck Norris' Doesn't wear a Watch, he Decides what Time it is.
羅禮士不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

Chuck Norris doesn't call the wrong number; you answer the wrong phone.
羅禮士不會打錯電話，而是對方接錯電話。

Chuck Norris has a grizzly bear carpet in his room. The bear isn't dead it is just afriad to move.
羅禮士房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

When children go to bed, they take a teddy bear with them. When Chuck Norris goes to bed, he takes a grizzly bear with him.
小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，羅禮士則是大灰熊。

Chuck Norris owns a custom belt sander with three settings: Low, High, and Shave.
羅禮士有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍。

When Chuck Norris enters a room, he doesn't turn the lights on, he turns the dark off.
羅禮士走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」。

When Chuck Norris looks in a mirror the mirror shatters, because not even glass is stupid enough to get in between Chuck Norris and Chuck Norris.
當羅禮士面對鏡子時，鏡子就破碎了：因為鏡子沒笨到被兩個羅禮士夾在中間。

In an average living room there are 1,242 objects Chuck Norris could use to kill you, including the room itself.
一間民宅的客廳裏平均會有 1242 種羅禮士可拿來殺人的物品，包括客廳本身。

Chuck Norris always makes the shower head cry.
羅禮士洗澡不用轉開關，他只是瞪著水龍頭讓它哭而已。

After a shower, Chuck Norris dosen't need a towel, he just tells the water to get the hell off!
洗完澡後羅禮士不需要浴巾擦乾，他只要叫水份離開他的身體就好了。

reference:

好正